[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5213)

搶到

Slow

閪鑽個種廢

700倍

清水角大24

半場5:0 癲

5-0

閪鑽反cup得唔得

紅鑽我屌你老母啊

差啲半場主其他

半場60

5:0

痴撚線5-0

半5

5:0幾倍半場

cls

半場5-0

執柒左佢啦 閪鑽

痴撚柒線半場5-0

半場波膽5:0幾多倍？

唔通真係40-0完場！？

心水channel

唔想驗腦
唔買呢場了

Cls
一場入晒啲波

買閪鑽真係要去驗腦

5:0 700倍

d後防讓哂位比佢射別

屌你中龍就有

半場波膽700倍

西鯨一隊包辦哂日職所有入球

馬會變撚晒 即場開大波

買2次no goal 2次都殺左我

痴撚線 無龍無後防

有冇高手中呢場半膽

閪鯨應該踢唔到全場，下半場客隊帶隊走

我驗腦錢都輸埋

一隊入埋其他隊個份

夠啦屌你閪鯨 洗唔洗趕盡殺絕啊

ＣＬＳ 半場５：０

有無人買咗鑽

清水刷啦屌

日職每年都出現一次呢啲
半場4:2 4:1 5:0 其他咁

半場換領隊啦屌

前田狂入波

想睇13比0事件

紅鑽少咗咩人廢咗咁多？

下半場無入球

明顯少左龍門

5:0..

西鑽客其他我自貼

有冇勇士試下和其他

6-0
7-0
8-0
9-0

屌你老母 北海道

清水

鯨魚入夠啦 刷下角啦ok?

關狗會西事咩

炸左

心跳Goal

大波仲有得叫下

以為栢g唔要面 點知閪鑽仲唔要面

卜卜boom咗

即時冇撚晒心跳

6-0

半場主其他 goal

屌你其他場次靜撚到

其實佢地係唔係有咩血海深仇

心跳12m？

北海道又要叫⋯⋯好撚忙

咁我唔介意輸2000

閪鯨想買角細又驚閪鑽會無啦啦刷

真。G多過C

20場都開唔到一場

心跳停咗

5-5 應該

清水12m

50
51
52
54
55

係就經典

原來我張相咁值錢

56

串左魚

炸完就12m?

係

200場都開唔到一場

上盤gel定先

心跳唔入真係唔識心跳啦

心跳 炸左

戒賭 88 紅鑽我屌你老母

1:0

又變番1:0

屌你清水我要角呀

炸完又入 針

可惜

good job

好似有卜卜半和手足

北海道手球

紅鑽班垃圾返更衣室互含啦

札幌 屌你老母食屎狗打假波 上次8.0

屌你老母696

心跳絕殺半和

下半場入多兩球

大宮松鼠1:1完場
有冇機會？
俾我過兩關先啦 想派錢

勝利船有g chi嗎

讓球盤
寧斯✅
阿德✅
西維爾✅
利華古遜✅
赫根✅
法蘭克福❌
狼隊✅
西部聯✅
FC首爾✅
里昂🍺
曼城🍺
墨爾本勝利*✅
名古屋✅
清水心跳

其實清水無炸到
係清水射中網側
但球探以為入波 就顯示左1:0

半場輸5球
冇射正
勁到

心跳！
今場有心跳了

北海道屌你

閪鑽個龍咁搞法多多都有得輸

696入波未吖屌

日職重心
名古勝
清水和
鹿島勝
松 勝

心跳迫害半和

清水下半刷夠11得唔得

但係攻勢有人犯手球先就12碼返

心跳呢期反哂底

有

清水射12m條友有冇米五

上年邊有得比呀

心跳手足唔好gel住先ok?

鯨魚
心跳
松鼠
琉球

屌晒東京同琉球全隊老母

西鑽都無心機踢，今場好大機會8:0

我要角咋清水屌你

呢啲隊應該死全家

半場1:1 好撚驚吖

收到Wind下半場會有lm#

組長罰佢地成班行路由靜岡行路返琦玉啦

清水下半場就無心跳

Gun

靠你了

鯨魚 入波多過角

我 賓周仔 今日大跳

今日1700-1800場次
- 浦和紅鑽盤 ❌❌❌❌❌❌
- 北海道札榥岡薩多盤 ❌❌
- 新潟天鵝 主勝 ❌❌
- 鳥棲砂盤 ✅✅
- 柏雷素爾盤
- 大阪飛腳盤
- 大分三神盤
- 仙台維加泰盤
- 甲府風林 客勝

甲府半客

4-0嗰陣買左50$
而家驗緊腦
U諗u啦

asw 要前鋒同船

你個名！

咁場場買都賺喎

北海道最少和波啦
岩岩忍唔到手
第一注就輸

咁勇

半大可以嗎

地府半大？

想睇700倍 半場5-0真飛

利申同路
下半場刷爆佢

我都贏夠啦 比大家贏下

20倍主其他希望中

有無柏雷同路人

角球大細
星期六 6 鹿島鹿角 (主) 對 鳥棲砂岩 (客)
大 [9.5 個] @ 1.95

不如半場派彩算啦

好彩未買

3:0 買主其他有3.85 買咗100

696快手啦

大阪飛腳 角大

避神船同埋前鋒飛腳柏雷2串1

生死注 飛腳x船

其他隊生性啦好無？

屌，唔怪得 紅鑽個黑鬼中堅係丹治 之前墨勝個炸彈
仆佢個街球探 叫佢T 鄧格 睇直播先認到佢 廢到仆街

asw 神船

今日目前一場盤都未玩過 驚撚左

同路

696嗰場咁閪靜？
冇角又冇入球

bee半大

頭先睇佢輸第5球

696快

留d銀玩今晚

水手回到咁

岩岩場澳職贏500
拎左100去紅鑽驗腦
得返400有無其他提議

今晚我個名 重心盤都唔柒睇

上左船同柏電再輸休息

甲府必大？

696唔對路

前鋒 神船 飛腳 金澤 全格女10 2 200

心跳屌妳老母
上次斷西鑽
今次半場絕殺 屌

得到 落大飛

好

求派

痴咗線HT5:0

珀雷最近勁到咁，受讓？

我

123

696又鳩流流

閪鑽得罪閪魚d咩

閪鯨角細

哇5-6
全場波膽1000倍

度過第2場啦仲諗

德島同樣快樂

lm

德島漩渦 1-0 長崎成功丸

德島1-0

肥kong又準備收錢

哇有得cashout
贏好多？

札幌下半反cup
前鋒神船唔該大炒

隊波唔閪就唔叫閪鑽啦

又大炒

佢買左咩

你咁講我仲以為比人入

696又hea

神船學下鯨魚半場5-0 好嗎

31500

紅鑽ng

今朝德島2倍幾

中。

勁 一分鐘即西

肥kong勁

Yes

差啲6:0

鯨半大✅
山口半大

我了

打鐵個場大雨到

紅鑽今場係咪黎搞笑

咁都唔中人?

諗起今日隊托盧卡

6-0未

696俾隻角叫下得唔得

川崎入未

失敗丸秒輸

浸撚死啲韓狗就岩架啦

鯨魚真係想炒到紅鑽13:0 ....

5-1

51

5 1

前鋒神船入未
今日想睇入球show

客其他來了

紅鑽準備cup

有劇本

5.5大 Gel

劇本來了

唔撚係反cup啊嘛

呢場好玩

閪鑽你和啦 以後唔叫你閪鑽

真係買一買先痴撚線 點知發生咩事

前鋒1:0

亂到咁先入到

紅鑽手足戰勝歸來-4

5:5

5:6 準備

夠膽就5-6

平半上盤半場贏5粒到底算唔算正氣

49分鐘入6球 開7.5中位數

支持自己

Nba

5-6 派1000

5-5 5-6到我摺爐

61

6:1

要留名了

6-1一話派錢又比人入

696ccccccccccccccccc快

6-1

又想整場琴日雙西翻版?

13:1 未

6-7我派3000

秒速主其他

點玩

仲有機會
6:7

6.5大 gel 埋

撚狗咁撚

好快6-7

56嘅話做乜都得

客其他我自貼

食撚屎啦

到底想入幾多

6:6

閪鑽連阻出底線既能力都冇

和其他

未等到6.5b 夠兩倍就封左
幾分鐘之後直接6.5B埋
cls

個波都未放底就入…
計唔計分架？

大板角呢

不如閪鑽個龍上埋前場算啦
有冇龍都冇分別

咩波黎

中6入6 紅鑽

繼續入啦

5-5呢

個撚樣入4球

屌你老母札幌係咪玩嘢

閪鑽真係好撚on9
再買閪鑽斬手指

696一角都無

係咪兩隊都無人守龍

On9你坐時光機啊

閪鯨5.5角細是否不智

客其他派5000

8.5都追大 屌你！

Nba?

痴線咩波黎

比啲波北海道入啦

cls7-1

客其他我都派5000
買20$可以派一半

成功丸我不問價屌你老母

6-6我裸跑

唔通我睇錯呢場唔係日職係澳假？

打錯
6-1

心跳快d刷角啦

清水刷角

入多啲

入球大細8.5
角球大細 5.5

屌，換前田

北海道1-1上牙

哇屌你老母殺我主6

清水心跳 1-1 札幌岡薩多

1-1！！

鯨魚 主其他本身幾多倍

心跳1-1

Blocked
P牌仔都報假 戇尻仔

有冇696苦主 似針

696強陣呢

北海道靚到

收起前田直輝了

北海道Goal

2.5差一球

入角大

札幌世界波

北海道世界級罰球 1-1

賽前主其他得60倍

696依家穩定角細，之前成日追佢角大

冇買嘅時候睇 真係好撚過癮

#318 我自己講錯打錯啦

唔換俾人踢撚死佢呀

船 飛腳入未

神船 柏電 北海道

還左錢未

心跳停止心跳

北海道入到對面停止心跳唔該

岩岩買左7.5大 應該有呱

還咩錢

入完7粒無啦呱

5k推4口
1.勝利啦屌
2.柏雷啦屌

遲左講

咪咁老定

唔撚叫啦 取消關注

個咩池xx 唔係Sana你咩

我買左7/7.5 諗緊補唔補個無入波

唔係囉另外一個嚟

小心停到完場

0角真係好穩定
取消關注了

果個收咗皮

Sana 慘 比人認錯

北海反cup
刷角先反cup到架

係咪以前個名叫咩大波sana個個

東京

係掛

唔識入波玩撚咩

696食撚咗屎嚟？

西鑽整場世紀大假球嚟睇吓啦

嚇死 無啦啦比人追數

有 屌 買左2/2.5b
半場乜春都冇

6666666666

乜原來唔係佢黎，以為佢還返錢

船腳入未

有冇手足又串半和

日乙細波日又

心跳札幌刷角吧

心跳贏一場好好睇睇啦

有名你叫名古屋鯨八
鯨魚ng了

金澤又呃9人買大波

屌 咁多人點錯相

696做乜撚野

閪鑽半場比人中出到行路仲滴緊

川崎

波台熱鬧左好多

44分鐘0入球0角

北海道

東京

快手入波啦

入波未呀 水手

696 角細良心保証

神船 柏電 北海道三場都贏盤
10 1 500
見過先抽

好耐無上黎，好似唔多見寶高同ky

喂俾多粒

Me

4.5有未

bee半大-2

臭腳刷都唔能刷下

柏雷 快

總覺得紅鑽會入多粒

清水唔多對路
比人禁屌

清水想贏就要刷角
北海道想反杯就要刷角

我入未

佢

有閪鯨角細穩如狗

留兩次 取消你資格

ME

東京入波未

暫時中好多

北海道前鋒神船入未呀
我要睇入球show呀

北海道準備cup

有冇人解釋下696踢緊咩？

啲球員等緊完埸

東京綠茵爽手

水戶綠雞入番球先啦

5.5細震緊

我都係補左
趁no goal 仲有4倍

我都等緊

屌打唔入就比人入啦

川崎半大

北海道守得好穩

返到來睇 6:1on9

加注 呢條飛中
10抽3 派500

me

半大s已收皮

中

DLLM角呢！

師兄好多過關

希望真係中啦屌

兩隊鬥係後場搓
應該齊齊大注左細波

20分鐘先第一個

戰神卡！

札幌rc

心跳gel 了

Lm

東京綠茵入波未 屌你老母

臭腳入波未

睇運啦 696似係想做鳩我

做乜紅左

人地單刀唔入

不死雀 又撚

札幌紅埋

搞乜戰神卡
反cup呀

飛腳對左

696食屎好嗎？

臭閪 兩隊傻閪波
唉 入2粒 俾我輸半啦屌

同成功丸一齊

清水唔係咁都贏唔到丫ma

北海道守多30分鐘，輸半都好

蜜蜂半大-1

點解我會買696

北海紅一件

神船輸埋

紅牌有咩用

心跳極限禁屌

強陣

bee goal -2

神船！

屌

大把巴打搶住報名

同你對左好似有啲大穫

維他奶鳩

Ok

賊船

因為你上盤師

蔚山仲未肯入

個個神船知咩事

閪船落到轉埋盤都針 屌你老母

神船避得靚

心跳入閪咩 北海道仲係咁穩

神船永遠唔會令人失望

冇事既

水手入未呀

半場0:0 1c 係咪係場內賭緊啤？

北海道 太陽神 甲府贏
10 1 200

696強陣又閪

仆街 鐵達尼

天鵝松鼠快入2.5-1

神船jm9

屌你老母爛船

神船ＯＷＮ ＧＯＡＬ

閪船

東京三碼唔射仲要後傳

屌你老母做乜撚

又係個龍？

開始來料

DLLM角啊仆街！

我正氣 繼續

閪鑽唔入比人入

前鋒正氣到

丹高拿係咪記錯左龍門

前鋒勁能到日職冠軍gel

K

前鋒cls 場場都咁撚勁

佢踢後衞

Goall 前風

我想劈撚死澳假嗰場啲人先
針我8k
屌曬佢地老母

Bee 快 半大-1

屌你老母
今日日假買幾場全部要輸
日假比狗賭

飛腳仲7緊

屌啦星 買錯垃圾船

汽車算

6-2比我中個ng當無賭過呢場啦

點解我會買5.5s

游過去啦 仲比咩錢搭飛機

追正鋒算喇 開季到而家未豬過盤

全格 10 2 100

差水手半大 仆你個街

船cup未

角呀 紅左唔係唔禁屌下話？

全波po上左賊船 唔怪得擱淺

邊有越呀

閪鯨閪鑽控角穩到

唔通真係7球完

札幌

神船我屌你老母
上場就㩒屌北海道
今場又變返垃圾船

省中ＤＡＮＫＬＥＲ
個龍走左出黎
笠死

柏電 神船 北海道

I

個龍幾時死

696!

臭腳入未啊

杜格拉斯入未

同路咗 快撚啲入

臭腳角呢

Me too 比個半主我

神戶696前鋒

閪鯨入多球?

入波未呀屌

心跳唔刷角點入波呀屌你

心跳角細gel爆

神船反cup未呀屌
咁撚多外援，維他奶都踢唔贏

飛機點夠我地咁多波台手足搭啊

跟左ching 1k 注
喊了..

北海道 太陽神 甲府

清水-4

冇人叫打鐵佬

天鵝27min1-1仲未開到大波

原來係你...

綠音廢到

閪鑽真係冇乜運 中兩球柱

日職除左前峰，全部都係狗來

東京0:1炸

柏雷入未

上星期全半和
今日就幾乎全部一兩粒 屌你

船

我球又炸

696

有運只係死得無咁慘

假波

1分鐘1:0 90？

心跳亂鳩咁黎

我gun左10$...

696飛腳柏電入未

心跳快

腳爽手喇

快啦,極限禁屌唔入

船cup得唔得...

臭腳大波係味又針

清水-2快

船……

入左，無門線技術

有一球中柱係中完俾閪鯨打反擊入埋

Bee 甲府士但入球半大-1

東京 心跳快d入波

呢個真
極限屌無限角球

刷角入球啦屌你

船真係垃圾黎

嗰場大機會1:1

3c

屌你老母 燈尻我

4

心跳比多兩粒

琉球慘到，明明入左

柏雷

閪鯨刷乜撚

696入波未？

準備66

半和都做唔到

62

6-2

6:2

比多粒喇魚

8球

心跳表演屌極唔入

飛腳角大未

劈左澳洲佬再劈日本佬

飛腳屌你老母 快

9.5大 上呀

咪能冰啦臭腳

臭腳10

柏雷似就死

腳goal

飛腳

腳腳腳

東京入未

吊

臭腳

北海道頂撚實走盤

東京識入波未

神船追和未啊

中啊

心跳3.5b派200

神船cup 清水2c

船快入

臭腳唔屌唔得

追左好多場前鋒半大，今場無追

M

臭腳穿埋個盤

閪腳！

清水心跳勁少少好冇

天鵝松鼠入未 屌動物屌足全場都唔撚入

心跳快
比我贏返場

心靈注水手fg

如果咁都和到 要報足協

船追和未牙

飛腳快手啦

甲府又半大

星期六 2 名古屋鯨魚 (主) 對 浦和紅鑽 (客)
大 [7/7.5 球] @ 1.60

雖然低水

閪腳無角

上呀甲府

紅鑽反cup派100

清水禁屌刷角

6-2 算點？
6-6未？

...

清水-2

bee 半大

甲府半客得唔得？

刷乜撚角

神船做乜9
唔識攻
開-1盤

松鼠 山葉 bee 全部大波派100

殺波羅輸未

3.5b咁易
黎埋4.5b

屌老母神船
作客 禁屌北海道
今場打假？

696 心跳

日假半大返黎啦

船上次北海道都cup到
垃圾維他奶cup唔到？

神船真係垃圾

咁多球星都咁廢究竟點解

再信696就一世輸錢

唉 又上左賊船 屌你老母

冇古橋 神船什麼也不是

甲府

北海道主攻佢打反擊先勁

失敗丸和都好丫

696同船都係笑話

日乙全部半場有波入咁濟

清-2

山口入未呀

dllm

呀腳頂住半場 求你

蔚山大波又跳樓了

L

飛都冇張 講經咩

打假賤到

日乙咁多半大

心跳角細gel到頭痛

西鑽入多粒啦

清水連一次c就得

仆街 兩場都有買盤

水手
船
一撚擔擔 沉船死撚晒就啱

柏雷 差你啦 快啲goall

韓假入未啊屌

神船咪撚啦

札 頂住走盤算

62就入no goal了

韓國靜過鬼

清 果然有睇波
我睇完船踢閪花果場就知隊波係咁
唔踢識攻果啲就變垃圾

唔叫啦唉 叫到攰

比12m心跳未 又和

清水俾多2c先

北海道

東京

快手各比一球來算啦

笑撚死

閪鯨立即冰封

又黎紅牌之後冇波入
屌你老母D劇本咁冇新意

講真 北海道守得好穩

返緊去
得閒買了

即係晏d個場都細

同我全部大波
就掂撚過碌蔗

屌你咩心跳 打多個禁屌唔入

海鮮波囉

天鵝松鼠快啲入啦想派錢啊

札幌係咪想紅多個

北海道頂多十五分鐘走盤

我自己就覺得冇飛嘅爐同冇一尻樣
純粹個人觀點 冇jer邊個

都似

心跳 東京快入

696又強陣 屌你老味

沒施仙奴

鳥2:2

未

成功丸 西船

好多半大 MISS晒

平手主難w

清水啲機會變哂飛機

今朝托盧卡已經打多個唔入
心跳又黎
屌你老母又迫害我

清水2角好唔好

刷左兩角先啦好唔好

心跳十二碼點任射飛機

好撚悶場場紅牌守到尾

696船閪完未

62完大家開心 頂住8.5s

清水10 11 未？

買半大=半00 買半00=半大

清水比角角角

跳緊求角舞

神船死幾多人 我見個個都出

水手 船 屌你地老母

神船半場前和左先啦

真 2-2

心跳角呢

心跳可唔可以用用腦踢波
下下鳩斬鳩射浪費機會

神船半場追和得唔得，叫到好撚攰

不死鳥半場2-2
jm9

心跳角大已無心跳

696hea 到仆街

叫錯左，買左鳥

求東京絕殺

幾撚多場紅完守到尾

不了

入未呀696

清水正垃圾

心跳入波未呀

3.5b 5倍半場開出

2:1

唉屌 心好累

好撚老土呀

賤種鯨 賤種鑽 6:2仲刷角

心跳

炸？？

天鵝頂埋個細波得唔得

水手冰完未

清水心跳 2-1 札幌岡薩多 磐田山葉 2-1 松本山雅

心跳cashed

今場有了

清水2:1

清水比角先啦

心跳Goal

東京差你炸

打多個靠遠射

神船又撚

唔好撚再入啦心跳3.5s

屌你咩札榥⋯⋯

東京封咩

有心跳了依場

屌你賤種心跳入乜鳩

差你炸 696
求下你入2粒啦屌

696入未呀屌

696 臭腳入波未呀

都唔係半一上盤 一黎私家雞二黎仙台連輸緊 神船-1都開唔出

心好攰 休息下先 夜啲見

神船 水手屌你地老母

紅鑽角易到呢

買左696 想贏半格 如何部署

神船呢架船超載 入水了

C兄 冰角舞黎

心跳反底變盤王

神船 飛腳快半大

北海道我屌你老蜀

賊船可摸耳反級

心跳百屌成才

北海道守得幾穩

角大易到

真快入

陣間就炸

山牙係咪想落日丙

Cup arrrrrrr

鯨同鑽都唔好再入

我唔要入波我要角呀心跳

696入波啦屌 差你呢場閪波炸

心跳話入就入
門前混戰屌極唔入
遠射睇定就有

東京fc ng

東京封緊咩？

清水11c未

西腳唔能識刷角

垃圾水戶又唔入

西球12m

696:今季又唔會降班 是撚但踢啦

北海道追和pls

未

清水健-2c

橫濱ng

清水快2c

北海道輸1球又係輸，兩球又係輸，谷上去刷角啦

神船真係好撚7

勝利，維他奶，援交場場4倍幾，屌佢老母平時有錢買又唔見中

心跳啪啪啪

北海道想輸半都冇得輸

696 完全冇攻過

比2c清水啦屌

琉球12m

屌 臭腳同神船廢到呢

大魚神10c未

東京咩事？

入未

北海道你班仆街打假on79 屌你老母食北海道你班仆街打假on79 屌你老母食北海道你班仆街打假on79 屌你老母食北海道你班仆街打假on79 屌你老母食北海道你班仆街打假on79 屌你老母食北海道你班仆街打假on79 屌你老母食北海道你班仆街打假on79 屌你老母食

神船我正式屌你地老母

2X1 頂撚住呀

清水刷角未？

水手 妹撚完未

屌你北海道又送12m又rc
鈴木武藏一人carry追和啦屌

到底邊撚個12m

Blacklist
浦和紅鑽

魚贏緊都刷
閪鑽似乜

失控

心跳 2連c

神船加水手 以後唔撚柒買

刷你老母閪咩

今季日職無降班？

無撚晒心跳

紅鑽5.5b太易

天鵝松鼠有絕殺派多100

你買主定客

696渣ga

鯨魚補3

失控了

清水快2角

水手 食屎啦 半場一球都無 屌你老鼠

對左
買2.5s

刷兩個角有幾難呀屌你老母

客

靈車go

有種你咪爆 7.5s

神戶勝利船有無機會反勝?

心跳冰實c

開到派我

好撚hea
你唔入都俾人入啦屌

仙台神船快啲入波 求其比2粒

696飛腳入波未呀

清水快比多2角

再買696我切賓周

東京場波停撚左

有Var戈咩垃圾聯賽都

6-2唔知補嚟做乜鳩

屌你老母閪鯨閪鑽6:2仲刷乜鳩

比多c 未西鑽

心跳又冰c diu

失敗丸 咁快開下半場 趕住收工

玩緊咩？82封到90 個個都話12m

清水肯定10角撚狗

心跳win 696全格 10 1 50

琉球十二碼

心跳冰足20分鐘

62補乜9

做乜鳩

澳假日假撚狗日
上盤半和針鳩到

gooal了

球球goalll

咩事都冇。。

中ing

卜卜11C 1 100

on9東京

M<E

696入得未呀請問

U

入多球1.5大啦屌你

賤種東京唔入比人入啦

696比粒黎收屍

屌你老母咩，冰跳20分鐘 on撚9

岐阜真係贏唔到

船cup贏盤
柏雷全格
51500

有冇人知696做緊乜

東京補9分鐘，入多球比我

比人按屌緊

清水心跳 3-1 札幌岡薩多

成功演唔洗休息 直接踢90min?

3:1

Cup佢老母

咩事

屌你3-1埋 玩完

屌佢老母心跳

紅鑽幾角

心跳派錢盤

心跳百屌成材

3:1
心跳得好勁

心跳 3-1

咁都開到大波

4x1咁樣斷東京

心跳補幾耐？

屌你老母 臭閪696
你唔入就俾人入啦

買左696 係咪要驗腦

我要角

要c 呀

幾耐冇聽過心跳有心跳

場場都角細 on9

696開左波？

東京果場造比客
客隊跳頂有犯規
一齊跌之後東京申人一腳12m
呢啲正常應該東京波犯規在先
再比張紅牌佢

1001